長洲致命交通意外

警方現正調查今日（六月二十九日）上午在長洲發生的一宗交通意外，意外中一名五十七歲男子死亡。

上午約十時四十五分，一名五十七歲男子駕駛一輛鄉村車沿長洲體育路往明暉路方向行駛，當駛至近一酒店時，據報鄉村車失控反側。

司機頭部嚴重受傷，由直昇機送往東區尤德夫人那打素醫院治理，延至晚上十時三十分證實死亡。

港島總區交通部特別調查隊正跟進調查案件。

任何人如目睹意外發生或有任何資料提供，請致電三六六○ 六八三八、三六六○ 六八四九或三六六○ 六八○○與調查人員聯絡。

長洲唔係有間醫院咩？

BTW R.I.P.

調去長洲做交警

長洲有車？

果間醫院好細
設備唔係好齊全

聽個喺長洲做過嘅醫生講過 急症室嘅病人係佢睇 收咗上病房都係佢睇
同埋長洲點會有腦外科

VV牌
Village Vehicle

即係呢種

個到斜到仆街 以前見唔到人踩單車炒

長州好唔好住？